返緊銀行 想轉行 但係唔知轉咩好

直情係唔想做銀行
想轉行又唔知轉咩好 唉

工程

大學唔係讀工程

師兄咩科

轉金行

19 bba

做緊銀行咩位

政府囉

corp bank 打雜位

點解唔想做？

有apply 未有消息

我係retail bank front line垃圾corp bank唔好做咩？

個人唔算social 同埋見d rm 都係做到隻狗咁 更加唔想做

見人見志 我覺得唔岩我

轉行冇特別技能好難逗到依家份糧架，諗清楚未。出面又要重新做起，不如搵下internal轉post仲好啦

搵上頭傾下有冇其他post俾你轉到

想知多啲 copr arm career path係點

Arm>rm>srm>team head>department head

轉去做ARM再做RM做跑數狗拉

轉credit？

本身點入copr?

咁咪學下點social啲囉 其實好多職業都係要識同人打交道先生存到

Grad就做arm?
岩岩grad做緊teller

我都係，但真係唔知做到啲咩工，好多行一轉就減差唔多成皮人工

Rm support/Corp ac open/mt

arm junior 位來傢炸 雖然我係做過一排commercial 先入corp

呢排諗考牌轉sales
又有諗過轉行
但bba有咩做
做sales好似最搵到食

迫科囉

幾錢人工

醫生

轉行賣屎忽啦

同你一樣位 freshgrad做左半年

做corp rm又唔洗搵客跑數 人工又穩定地高 bonus又多
經驗又算值錢 出到去好難搵返呢個數啦 除非性格唔啱 如果唔係就頂住啦

今年好難轉工，上年有多個offer

答嗲

返緊機電處學師仔
返左2個月到 我反而想轉做銀行

係就係hea 但返得耐同遠

咪又係兩皮尾

想知corp會唔好好required technical knowledge
積係洗唔洗計數/quan好叻

做retail既千方百計想碌入cmb/corp

做corp既竟然想碌番走

好葡萄

最少都要有d basic 的finance 同acct 底 唔係都會做得幾辛苦下

咁可以試下 market risk / credit risk modelling 但好少請人 你識邊種programming language？

我19BBA想工程轉番入銀行

三大qfin洗乜做corp bank arm咁浪費

你應該ust 有一兩年exp 應該就入到 多數prefer qfin rm stat 或者trainee直接入行

same here 揾工好痛苦 又冇乜目標 先想睇下銀行有冇出路咁

如果你唔介意照顧人就不妨諗諗轉做護士，讀番個註冊前的master就做得。

依d 做錯野會死人ge 工我做唔來

corp arm平時做d乜

Corp跑數係點計
都係計做左幾多revenue ?
咁係咪做晒平時盤果d大路case都夠？
銀行有固定客
其實係咪好易做？

quant 家陣都好難入

家陣係咪搵得多好多同覺得做緊野？

其實corp arm 同rm人工咩range?
retail 撚好無知

番緊bo想出番去做sales
gbo由低做起都好
考哂牌但又好似冇乜bank請緊人

轉做IT, 每日對住電腦打下code就過左

其實同commercail 差唔多 不過product 多d loan size 大d 又會接觸到dcm 個d
易唔易做就見人見志啦